拉布 市民支持度 上升 57%

民調 2014 vs 2017 年度焦點議題 拉布支持度：
2014年
全民退保 17
全民派錢 11.4
一堆一爐 15.1
2017年
原則上支持 21.6
一地兩檢 27.5

Jesse Wang:
香港沒什麼救了......

Cheng Lap:
不, 五成人支持拉布才是不正常.

Jesse Wang:
Cheng Lap 常態是一回事，表示多數人沒想過立法機關為何存在

Cheng Lap:
從來人類「多數人」都不會想到立法機關為何存在, 我反而奇異為何大家會要求一些根本脫離現實的事, 並視為一個社會有救的必要條件?

拉布冇乜用